一人一個低能鏡頭名

八羽怪，個名中二到講出黎都口震，改個名就可以將啲垃圾鏡扮到好撚型咁。

鏡皇

人唔笑習總都𨳒

真水無香

定焦機得唔得

盲俠用的劍

未聽過
咩機

依家D人冇以前咁鍾意改鏡頭花名

Sigma DP2Q

我有一枝 幾鍾意

太陽神

屌，完全諗唔撚到有咩關係

諸神的戒指

神之屎眼

酒吧之眼

不了要返工

長生劍
孔雀翎
碧玉刀
多情環
離別勾
霸王槍

毒蛇

大頭狗
小頭狗
百妖